普遍來講,近代的港女都係打重心底睇唔起香港男人?>同意?

唔知係我錯覺定點,但係呢個的確係個社會比我的感覺

窮既男人